自己尖咀自己救

連登仔個個網上兇狠
夠膽去現場先算啦

尖咀開始多人了

開始多大陸人
連登仔個個係屋企

救黎把鬼，咪等批友受下

返工 不了